見到班大陸人呆左企係度望我地遊行就好撚爽!

淨係識企係度望同影相打卡
諗起佢地post唔到上微博就好想笑

希望可以搞多d類似活動

1. post完立即被和諧
2. post完無被和諧 但直接封號

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

3.post完上去關小黑屋

輸出革命

雖然好想佢地Share到俾其他大陸人
但好似影到冇戴口罩既市民就唔太好